點先可以令自己啲鬚濃密啲

好似mcm咁

學佢

直接 買假鬚算啦...

基因決定一切

白皮豬點都變唔到黑毛豬

夜訓